<!--
  Copyright (c) 2020- ThunderSoft
  All Rights Reserved by Thunder Software Technology Co., Ltd and its affiliates.
  You may not use, copy, distribute, modify, transmit in any form this file
  except in compliance with ThunderSoft in writing by applicable law.
-->
<resources>
    <string name="privacy_title">隐私声明</string>
    <string name="privacy_content">隐私声明内容</string>
    <string name="privacy_agree">已阅读并同意</string>
    <string name="privacy_top">
本政策仅适用于广汽新能源汽车有限公司（下称“我们”）提供的汽车产品及相关服务，包括汽车车载应用平台、其他车载应用程序及服务以及汽车移动应用程序及其他软件应用程序 。
\n最近更新日期：2020年04月。
\n如果您有任何疑问、意见或建议，请通过以下联系方式与我们联系：
\n电 话：400-188-3333</string>
    <string name="privacy_title_1">本政策将帮助您了解以下内容：</string>
    <string name="privacy_content_1">◼ 第三方服务隐私声明
\n◼ 个人信息收集使用规则
\n◼ 我们如何保护您的个人信息
\n◼ 您的权利
\n◼ 我们如何处理儿童的个人信息
\n◼ 您的个人信息如何在全球范围转移
\n◼ 本政策如何更新
\n◼ 如何联系我们
\n我们深知个人信息对您的重要性，并会尽全力保护您的个人信息安全可靠。我们致力于维持您对我们的信任，恪守以下原则，保护您的个人信息：权责一致原则、目的明确原则、选择同意原则、最小必要原则、确保安全原则、主体参与原则、公开透明原则等。同时，我们承诺将按业界成熟的安全标准，采取相应的安全保护措施来保护您的个人信息。请在使用我们的产品或服务前，仔细阅读并了解本《个人信息保护政策》。</string>
    <string name="privacy_title_2">第三方服务隐私声明</string>
    <string name="privacy_content_2">如您通过广汽新能源车机系统使用第三方服务，我们建议您仔细阅读第三方协议及第三方隐私政策。广汽新能源无权也没有义务控制或审查第三方服务提供方所提供产品或服务的内容，对于您在使用此类第三方产品与服务时遭受的权益侵犯，广汽新能源不承担任何责任。广汽新能源不对任何第三方产品或服务的内容或可用性负责，也不为第三方在本服务中提供的任何内容、广告、产品、服务或其它信息作出任何形式的背书</string>
    <string name="privacy_title_3">1、讯飞车载飞鱼OS隐私政策</string>
    <string name="privacy_content_3">http://autodev.openspeech.cn/autoh5static/user/docs.html</string>

    <string name="privacy_title_4">2、高德地图</string>
    <string name="privacy_content_4_1">1.欢迎您使用高德地图！请在使用本软件前认真阅读和充分理解《高德服务条款》和《高德隐私权政策》，您开始使用即表示您已同意前述文件。
\n2.请您不要在驾驶车辆的同时操作或注视本软件，务必在确保安全的前提下使用本软件，以防发生交通事故或其他危险情况。
\n3.本软件提供的地点查询、路线规划、出行导航、交通路况等功能和服务仅供您参考，请不要以此作为您行驶或出行的唯一依据。请您以实际的交通和道路状况为准，并严格遵守交通法律法规和交通规则。
\n4.我们诚邀您参加“实景交通共享计划”。您参加后即可向我们共享实景交通图片及其他相关信息，帮助我们改善产品和服务，并可获得更好的产品使用体验，具体请查看《实景交通共享计划说明》。您开始使用本产品即视为您同意前述说明。您可在本软件设置>其他>实景交通共享计划中，选择关闭本功能。
\n5.本软件的部分功能需联网后才可使用。您使用在线导航、交通路况、数据下载等需联网的功能时会消耗网络流量，因此产生的流量费由您的电信服务商收取，具体收费标准请向其咨询。
\n《实景共享交通计划》</string>
    <string name="privacy_content_4_1_noar">1.欢迎您使用高德地图！请在使用本软件前认真阅读和充分理解《高德服务条款》和《高德隐私权政策》，您开始使用即表示您已同意前述文件。
\n2.请您不要在驾驶车辆的同时操作或注视本软件，务必在确保安全的前提下使用本软件，以防发生交通事故或其他危险情况。
\n3.本软件提供的地点查询、路线规划、出行导航、交通路况等功能和服务仅供您参考，请不要以此作为您行驶或出行的唯一依据。请您以实际的交通和道路状况为准，并严格遵守交通法律法规和交通规则。
\n4.本软件的部分功能需联网后才可使用。您使用在线导航、交通路况、数据下载等需联网的功能时会消耗网络流量，因此产生的流量费由您的电信服务商收取，具体收费标准请向其咨询。</string>
    <string name="privacy_content_4_2">https://cache.amap.com/activity/aplus2/page/out_legal.html</string>
    <string name="privacy_content_4_3">《高德服务条款》</string>
    <string name="privacy_content_4_4">https://cache.amap.com/h5/h5/publish/241/index.html</string>
    <string name="privacy_content_4_5">《高德隐私权政策》</string>
    <string name="privacy_content_4_6"> https://cache.amap.com/h5/h5/publish/238/index.html</string>
    <string name="privacy_title_5">个人信息收集使用规则</string>
    <string name="privacy_title_6">1、我们收集哪些您的个人信息</string>
    <string name="privacy_content_6">（1）车辆基础信息认证绑定
\n在您进行车辆基础信息认证绑定时，您需要提供绑定该车辆的行驶证、车型、VIN码、发动机号、车主姓名、车主身份证、经销商所在地、经销商名称和紧急联系人手机号信息。绑定车辆基础信息是完成车主认证并享受与车辆绑定相关功能的前提，如果您不提供前述信息，您可能无法正常使用与车辆绑定相关的功能。
\n（2）注册成为用户或登录
\n在您注册成为本App用户或进行登录时，您需要提供您的手机号码作为登录名并进行验证。如果您不提供前述信息，您可能无法注册账户或使用我们的服务。您还可以根据您的需求上传头像、昵称、简介、真实姓名、性别来完善您的个人信息，但您不提供这些信息，不会影响您注册成为我们的用户以及正常使用其他功能。您可以根据您的需求上传收货地址信息，如您不提供前述信息，您可能无法正常使用购买商品或消费功能，但不会影响您注册成为我们的用户。
\n（3）使用汽车产品或服务
\n在您使用我们的汽车产品、汽车产品搭载的应用平台及相关服务过程中，我们为提升产品及服务品质，诊断并解决产品和服务的问题，以及根据法律、法规、政府部门对汽车管理的相关要求，可能会不时收集以下信息：
\n车载感应设备收集的信息。我们通过汽车产品的车载感应设备实时远程收集的车辆操作、性能、状态及路况方面的信息，包括速度信息、里程表读数、电机运行状况、电池充电记录及运行状况、车辆行驶状况、位置、行车历史轨迹、油门刹车使用状况、有关远端遥控服务的资料（如远端遥控封锁/解锁、启动/停止充电）、车辆状态信息（如车门、车窗、天窗、前盖、后备箱、大灯的开启/关闭或上锁/解锁状态信息）、车辆事故相关信息、车辆自动辅助驾驶功能的使用情况，以及其他有关车辆安全性和可用性的信息和道路交通状况信息；
\n车载应用平台收集的信息。我们通过汽车产品搭载的应用平台实时收集的关于您装载和使用车载应用程序的信息，包括APP 账号信息、APP点击操作事件信息（包括进入应用APP事件、点击应用APP内操作事件、应用APP界面停留时长）、APP操作事件执行结果（包括应用商店应用下载成功、下载失败、安装成功、安装失败，系统更新执行成功、执行失败）、系统启动事件、系统在线运行时长；车辆驾驶行为数据，包括里程、能耗、行驶时间、平均速度，和碳减排估算数据；导航目的地、搜索记录、导航实时数据、行驶轨迹；蓝牙链接的手机设备信息、手机歌曲、及联络人名单；车载应用装载及使用情况（包括联络人名单、导航目的地、浏览记录）、车载娱乐系统资料（包括广播收听记录）、音乐/视频播放列表、音乐、电台的节目喜好收集，语音控制喜好收集、搜索历史；FOTA 升级时间及查看新版状态频次；
\n通过车载 SIM 卡服务收集的信息。我们通过向您提供车载 SIM 卡服务所收集的信息，包括您的姓名及身份证号码、车架号、SIM 卡的卡号、流量使用情况（包括各个应用系统使用流量情况）。</string>

    <string name="privacy_title_7">2、我们如何使用您的个人信息</string>
    <string name="privacy_content_7">我们在向您提供服务的过程中所收集的信息可能用作下列用途：
\n（1）与您联络的目的
例如：回应您的询问及请求，如向您发送产品功能信息、车辆状态通知等；进行服务回访，如获得您的试驾反馈；请您参与有关我们产品和服务的调查或我们组织的会员活动；以及向您发送管理、安全或车辆救援、车辆维修问题的相关信息等，在车辆发生事故时为您提供救援，如在车辆气囊弹出时通过自动启动的 ECALL 与您联系。
\n（2）推广目的
\n向您提供与您相关的广告、促销和推广等营销信息，并评估该等广告、促销和推广等营销信息效果。
\n（3）用户画像及定制信息及服务
\n将您的个人信息用于间接用户画像分析，并向您发送个性化推广信息或为您提供定制化服务。
\n（4）监控车辆的安全性
\n监控汽车产品的运行状况以确保可用性及安全性。
\n（5）向您提供产品及服务
\n例如实现APP 及网站所提供的各项功能及服务，语音操作系统服务，提供车载 SIM 的网络服务及其他相关管理服务等。
\n（6）改善我们的服务
\n我们可能将信息用于了解您如何接入和使用我们的服务，从而针对性地回应您的个性化需求，例如在语言设定、位置设定、帮助服务和指示等方面对您的需求作出个性化的回应；将通过车载通信模块采集车辆某些电子电器单元的运行数据用于车辆质量分析和功能监控之目的，以提升服务产品质量、优化服务功能以及开发新功能。
\n（7）核实事故原因
\n当车辆发生事故后，用于核实事故发生的原因及车辆当时状况之目的。
\n（8）分析目的
\n用于市场分析，内部审计、欺诈监控及预防，开发新产品及服务，营运及扩大我们的业务活动等其他目的。
\n（9）法律要求及法律程序
\n用于法律法规、法院命令或其他法律程序、或有权政府机关要求的用途。
\n当我们认为没有合理必要为了实现任何上述目的而识别特定个人时，我们可能会对该些个人信息进行匿名化处理。</string>

    <string name="privacy_title_8">3、我们如何委托处理、共享、转让、公开披露您的个人信息</string>
    <string name="privacy_content_8">（1）委托处理
\n    本业务功能中某些具体的模块或功能由外部供应商提供。例如我们会聘请服务提供商来协助我们提供客户支持。
\n对我们委托处理个人信息的公司、组织和个人，我们会与其签署严格的保密协定，要求他们按照我们的要求、本个人信息保护政策以及其他任何相关的保密和安全措施来处理个人信息。
\n（2）共享
\n    我们不会与本公司以外的任何公司、组织和个人分享您的个人信息，除非获得您的明确同意。我们可能会根据法律法规规定，或按政府主管部门的强制性要求，对外共享您的个人信息。
\n（3）转让
\n    我们不会将您的个人信息转让给任何公司、组织和个人，但以下情形除外：
\na) 在获取明确同意的情况下转让：获得您的明确同意后，我们会向其他方转让您的个人信息；
\nb) 在涉及合并、收购或破产清算时，如涉及到个人信息转让，我们会在要求新的持有您个人信息的公司、组织继续受此个人信息保护政策的约束，否则我们将要求该公司、组织重新向您征求授权同意。
\n（4）公开披露
\n    我们仅会在以下情形下，公开披露您的个人信息：
\na) 获得您明确同意后；
\nb) 基于法律的披露：在法律、法律程序、诉讼或政府主管部门强制性要求的情况下，我们可能会公开披露您的个人信息。</string>

    <string name="privacy_title_9">我们如何保护您的个人信息</string>
    <string name="privacy_content_9">（1）我们已使用符合业界标准的安全防护措施保护您提供的个人信息，防止数据遭到未经授权访问、公开披露、使用、修改、损坏或丢失。我们会采取一切合理可行的措施，保护您的个人信息。
\n（2）我们会采取一切合理可行的措施，确保未收集无关的个人信息。我们只会在达成本政策所述目的所需的期限内保留您的个人信息，除非需要延长保留期或受到法律的允许。
\n（3）我们制定有信息安全及数据保护的内部制度，并成立专职的信息安全团队负责信息安全体系建设，范围涵盖了网络安全、漏洞管理、威胁发现以及安全事件处理流程等。我们在实践中使用侵入侦查/保护系统、网络防火墙、防病毒工具及防垃圾邮件工具等安全工具，并对系统实施网络边界监控和保护措施。我们的内部应用系统均使用 HTTPS 或者 TLS 等方式加密连接，以确保您的数据在传输过程中的安全。
\n（4）互联网环境并非百分之百安全，我们将尽力确保或担保您发送给我们的任何信息的安全性。如果我们的物理、技术、或管理防护设施遭到破坏，导致信息被非授权访问、公开披露、篡改、或毁坏，导致您的合法权益受损，我们将承担相应的法律责任。
\n（5）在不幸发生个人信息安全事件后，我们将按照法律法规的要求，及时向您告知：安全事件的基本情况和可能的影响、我们已采取或将要采取的处置措施、您可自主防范和降低风险的建议、对您的补救措施等。我们将及时将事件相关情况以邮件、信函、电话、推送通知等方式告知您，难以逐一告知个人信息主体时，我们会采取合理、有效的方式发布公告。同时，我们还将按照监管部门要求，主动上报个人信息安全事件的处置情况。</string>

    <string name="privacy_title_10">您的权利</string>
    <string name="privacy_content_10">按照中国相关的法律、法规、标准，以及其他国家、地区的通行做法，我们将采取适当的技术手段，保证您访问、更新、更正或删除您的个人信息的权利。在您行使您的权利时，我们可以要求您提供身份证明，以确保我们保护客户的机密信息。我们将在收到您反馈并验证您的身份后的 15 天内回复处理意见或结果。
\n在某些业务功能中，我们可能仅依据信息系统、算法等在内的非人工自动决策机制作出决定。如果这些决定显著影响您的合法权益，您有权要求我们作出解释，我们也将提供适当的救济方式。
\n对于您合理的请求，我们原则上不收取费用，但对多次重复、超出合理限度的请求，我们将视情收取一定成本费用。对于那些无端重复、需要过多技术手段（例如，需要开发新系统或从根本上改变现行惯例）、给他人合法权益带来风险或者非常不切实际（例如，涉及备份磁带上存放的信息）的请求，我们可能会予以拒绝。
\n在以下情形中，我们将无法响应您的请求：
\n1、与个人信息控制者履行法律法规规定的义务相关的；
\n2、与国家安全、国防安全直接相关的；
\n3、与公共安全、公共卫生、重大公共利益直接相关的；
\n4、与刑事侦查、起诉、审判和执行判决等直接相关的；
\n5、个人信息控制者有充分证据表明个人信息主体存在主观恶意或滥用权利的；
\n6、出于维护个人信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；
\n7、响应个人信息主体的请求将导致个人信息主体或其他个人、组织的合法权益受到严重损害的；涉及商业秘密的。</string>

    <string name="privacy_title_11">我们如何处理儿童的个人信息</string>
    <string name="privacy_content_11">我们的产品、网站和服务主要面向成人。如果没有父母或监护人的同意，儿童不应创建自己的个人信息主体账户。
\n对于经父母同意而收集儿童个人信息的情况，我们只会在受到法律允许、父母或监护人明确同意或者保护儿童所必要的情况下使用或公开披露此信息。
\n尽管当地法律和习俗对儿童的定义不同，但我们将不满 14 周岁的任何人均视为儿童。
\n如果我们发现自己在未事先获得可证实的父母同意的情况下收集了儿童的个人信息，则会设法尽快删除相关数据。</string>

    <string name="privacy_title_12">您的个人信息如何在全球范围转移</string>
    <string name="privacy_content_12">原则上，我们在中华人民共和国境内收集和产生的个人信息，将存储在中华人民共和国境内。
\n由于我们通过遍布全球的资源和服务器提供产品或服务，这意味着，在获得您的授权同意后，您的个人信息可能会被转移到您使用产品或服务所在国家/地区的境外管辖区，或者受到来自这些管辖区的访问。
\n此类管辖区可能设有不同的数据保护法，甚至未设立相关法律。在此类情况下，我们会确保您的个人信息得到在中华人民共和国境内足够同等的保护。例如，我们会请求您对跨境转移个人信息的同意，或者在跨境数据转移之前实施数据去标识化等安全举措。</string>

    <string name="privacy_title_13">本政策如何更新</string>
    <string name="privacy_content_13">我们的个人信息保护政策可能变更。
\n未经您明确同意，我们不会削减您按照本个人信息保护政策所应享有的权利。我们会在本页面上发布对本政策所做的任何变更。
\n对于重大变更，我们还会提供更为显著的通知（包括对于某些服务，我们会通过电子邮件发送通知，说明个人信息保护政策的具体变更内容）。
\n本政策所指的重大变更包括但不限于：
\n1、我们的服务模式发生重大变化。如处理个人信息的目的、处理的个人信息类型、个人信息的使用方式等；
\n2、我们在所有权结构、组织架构等方面发生重大变化。如业务调整、破产并购等引起的所有者变更等；
\n3、个人信息共享、转让或公开披露的主要对象发生变化；
\n4、您参与个人信息处理方面的权利及其行使方式发生重大变化；
\n5、我们负责处理个人信息安全的责任部门、联络方式及投诉渠道发生变化时；
\n6、个人信息安全影响评估报告表明存在高风险时。
\n我们还会将本政策的旧版本存档，供您查阅。</string>

    <string name="privacy_title_14">如何联系我们</string>
    <string name="privacy_content_14">公司名称：广汽新能源汽车有限公司
\n公司地址：广东省广州市番禺区龙瀛路36号
\n如您对隐私政策有任何疑问，请通过客服电话400-813-6666联系我们。
\n一般情况下，我们将在十五天内回复。
\n如果您对我们的回复不满意，特别是您认为我们的个人信息处理行为损害了您的合法权益，双方可以事先进行协商处理，若未协商成功您还可以通过向广州市番禺区人民法院提起诉讼来寻求解决方案。</string>

</resources>
